[光速拉人] 6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應

有片流出先光速拉人

究竟睇到條片先提出話想解散警隊嘅人
係咪一直對政府心存幻想

「他表示，父親獲釋後，身體出現多處瘀傷，右手無名指更被活生生拗斷，下體承受極度痛楚。他更指，警員曾一度恐嚇事主「我搞埋你老婆，搞埋你屋企人」，並逐一讀出事主太太及兩名兒子姓名。家人對此事感驚慌，6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應，他指摘警方對一個毫無反抗力的年邁長者如此對待，做法無法無天。 」

真雙普選是終極目標

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

這些警察，就是黑社會。

黑警會

雙普選！

推！！！

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知